# LP3 - LISTINGS

_Trabajo práctico de la materia Lenguaje de Programación III._ _Implementación
de los listings del libro **Advance Linux Programming**, capítulos 1 al 5._

---

### Pre-requisitos 📋

```
Sistema operativo Linux
```

## Ejecutando las pruebas ⚙️

_Para la compilación y ejecución de los listings:_

1. Situarse en la raíz del proyecto descargado
2. A través del comando make elegir el listing a testear
   - make <nombre_listing> (El listado puede encontrase en **Listings**)
3. Una vez compilado el programa estará ubicado en **_bin/<capitulo_x_**
   Ubicarse en dicho directiorio y ejecutar el programa **_./listing_x.x_**

## Versionado 📌

Utilizamos [Git](https://git-scm.com) para el versionado.

## Listings ✅
- ### Comandos especiales

  - clean: limpia todos los archivos generados
  - all: compila todos los listings

- ### Capitulo 1

  - listing_1

- ### Capítulo 2

  - listing_2.1
  - listing_2.2
  - listing_2.3
  - listing_2.4
  - listing_2.5
  - listing_2.6
  - listing_2.7
  - listing_2.8
  - listing_2.9

- ### Capítulo 3

  - listing_3.1
  - listing_3.2
  - listing_3.3
  - listing_3.4
  - listing_3.5
  - listing_3.6
  - listing_3.7

- ### Capítulo 4

  - listing_4.1
  - listing_4.2
  - listing_4.3
  - listing_4.4
  - listing_4.5
  - listing_4.6
  - listing_4.7
  - listing_4.8
  - listing_4.9
  - listing_4.10
  - listing_4.11
  - listing_4.12
  - listing_4.13
  - listing_4.14
  - listing_4.15

- ### Capítulo 5

  - listing_5.1
  - listing_5.2
  - listing_5.3
  - listing_5.4
  - listing_5.5
  - listing_5.6
  - listing_5.7
  - listing_5.8
  - listing_5.9
  - listing_5.10
  - listing_5.11
  - listing_5.12

## Autores ✒️

- **Samuel Sebastian Ruiz Ibarra** - [ssruiz](https://gitlab.com/ssruiz) CI[4197191]
- **Pedro Ramos** - [pedro_genes](https://gitlab.com/pedro_genes) CI[4814763]
